﻿Демонстрация SOLID принципов
Цель:

Практическое применение SOLID принципов.

На примере реализации игры «Угадай число» продемонстрировать практическое применение SOLID принципов.
Программа рандомно генерирует число, пользователь должен угадать это число. При каждом вводе числа программа пишет больше или меньше отгадываемого. Кол-во попыток отгадывания и диапазон чисел должен задаваться из настроек.
В отчёте написать, что именно сделано по каждому принципу.
